塞紅隧唔係問題，但要比車過呀！

我地要對準政權，係收費站，有好多打工仔過海番屋企嫁，隨時罷工變反罷工，記得要比車走！

推

yes

真呀 要俾車過 最好免費過

免費比車過
政府零收入！

Push

最少比一條行車線

識得對準政權就唔會塞馬路 而係掉佢老母

推去比前線知呀

推，民意為重

同意
打工仔返左成日工好辛苦，比佢地返屋企休息聽日行街後日罷工
唔洗俾錢先係重點成堆私家車直接過
雖然唔知政府有咩後續措施收個雞碎咁多嘅錢同過海巴士已經收左錢

push

好撚煩呀 冷氣軍師

免費好啊

唔好塞死啊，做乜鳩塞死？俾位人地入到飽

塞紅隧就係同佢地講我地要求乜需求乜 塞你一陣渴求你支持下 星期六又點急法

一定要保住火車橋

好多台灣新聞都直播緊

放車

今日可以算係預演85大三罷塞紅隧
但練兵還練兵
暫時唔應該與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

唔洗收錢=司機會諗示威者令到我有著數
唔洗收錢=否定政府管治

免費比車過
留係門口隨時轉地方

入黑啦屌 仲轉咩場

依家落club咩?

戀戰是大忌

我知道今日呢個係預演嚟嘅

屌你老母，冷氣軍師，行出去講啦，坐係度做乜撚呀

同意比車免費過

推，唔好搞壞個觀感

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

(突發) 旺角朗豪坊 雅蘭 現正關閉

［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

[突發] 紅隧手足，即刻入嚟睇逃生路線！

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

突發！禾輋開始多人！

［急推］唔好去尖沙咀住!!!

【獻計】建築師見到手足發惡夢後畫左堆鐵馬圖

出緊旺角，聽到廢老咁講